香港政府派錢o-rz o-rz,上次6千蚊噶時候未夠18歲牙=,=

派拉派拉=,=

禾實豬持梨噶

架油啦大家 吾好甘勞氣 一齊集氣等收錢啦666666

衣獲禾撐你牙樓豬^^

=.=

Me too牙diu= =#
著撚晒真系

G持-.-凸

5p囝逐隻扑 T.T

惺甘渣ga

十卜十卜xddd

仆能哂全po ge人拉XD

米貢能惡啦 仲仆

依家5P仔橫行霸道到已經無人屌

唉,唔派錢,冇MOOD做5P仔了
屌

連燈已死拉TT

因為你好明顯唔係假膠

啲人得閒屌左唔得閒屌5p

G持

派完call番個g賀一賀佢

月巴糸糸去左冰 -.-”

條能樣芣願面對XD

吾去埋右冰？ ^_^